申請delete帳號 謝謝

Admins的「回覆」，我看見了，我尊重你們，但是，不代表我認同這是合理的辯解或回應。現在，24小時已過，係時候找數。在此，本人申請delete 帳號。同時慶賀你地嘅連登已經完滿光復。

以下tldr，可不作理會。

最後，請尊重我嘅選擇，delete 我嘅帳號，謝謝。

請保持頁面乾淨Please Do Not Reply

伐伐

一張bam圖勝過千字

不論你地delete唔delete，我現在logout了。打過嘅嘢要算數，我唔會好似你地一樣玩言語偽術，實在嘅版規原來都係故弄玄虛，有例外，卻不列在例內。

你去人地post貼bam圖試下

Fuck fuck sis

伐

走又唔俾tg
之後點搵你

來日再會

連仔 屌你老母

我係要Reply 入嚟打我

我都覺P牌可以俾錢有特例is over咗

你仲未寫故

伐 你睇到㗎

你應承我個d嘢都未做

有緣再見。

小伐

你唔留低個高登名鬼撚知你邊位

老帽同意

你

想念你

可能你有野係講得岩 但係你做乜撚野

挽留

放j圖>>>>>求admin bam

bam圖勝過千言萬語

挽留😭😭

上過網咁撚認真

新帳？應該一早已經block柒左你

支持樓豬

admin 對 買賣Account 無做任何野
直接問接令到 PR 狗可以喺連登進行大規模有組織維穩
我就已經對依度極度失望

難聽啲講, 根本係借運動去上位 + 搵錢

你睇下樓上有隻魯柒係到吠就知道連登無乜希望啦

果條撚樣曾經玩過分身，洗版，引戰

試過係bno post 洗撚咗百幾頁版，連仔仲要唔撚理

俾我都絕望啦屌

你起下我底睇下就知隻魯柒做過乜

p牌可以買lihkg+，咁整p牌做咩？

P 牌咪就係畀拎嚟出賣香港囉
養大個 P 牌 就賣出去

次次講起 買賣 Account
我都要貼依條撚樣出嚟

好行唔送

咁多五毛pr踩壞個場唔處理，就算日日追擊佢哋，連仔都當睇唔到。普通會員推po就被警告洗版、被禁言，五毛日日洗版就咩事都冇，report極都仲喺到，仲未計版hack嘅国安ac。熱門充斥住低質po，就算高質po不斷有人討論都上唔到熱門或更高位置。依家仲允許課金出po ，咁p牌限制嘅意義係邊？版規意義何在？原來課金就有特權，權利係可以買返嚟，咁對其他普通會員好唔公平。

負評太多會hide reply，之前有會員提過如果被人block得多，可以有個警告⚠️，都係應對五毛嘅可行方法，有用意見唔見連登付諸實行，反而繼續縱容五毛pr，甚至賦予特權。一眾admins係咪已經無心再搞好連登？無心想連登成為高質討論區？趕走晒想認真討論、真心改善連登風氣嘅會員 若繼續縱容五毛pr，助長歪風，無論出幾多連豬連貓連狗表情都挽留唔到會員流失，救唔返呢個能讓大家互相暢談嘅討論區

幾多五毛係個po衝出嚟say hi

挽留

唔好走

2047.name見啦咁

推

@連仔

Calling 連仔

連仔

快啲delete啦

同社會一樣比錢有特權
殘酷既現實

呢隻本身都五毛嚟 之後唔知點解轉咗ac做2

佢本身有個細 number account架
賣左開個p呀

Push
連仔做嘢未

Push

唔好bam

是日電台
1118營救理大：52名手足涉及暴動罪 明日於西九龍法院4樓3庭答辯（暫代區院）

開台
去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂

寶家軍集合處

過嚟Lm 寶家軍集合處
申請delete帳號 謝謝

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜又推過

利申非任何隊伍，純花生友

想集中d人
易call d

我ok 啊但係呢排番番工同番夜學，可能冇咁密

唔緊要
好勤力

窮人賣屎忽都搞唔掂，唯有讀書搏一搏

Quote #80

推POST = 比錢五毛

五毛
沙田you

A.K.A

新華
文匯
大公
頭條
星島
打手

bye

咩事

仲未del

想易call人d

今晚好多POST

開台
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

遲咗個大到

真係可以比錢甩P/買權?

有冇po上唔到熱門

推下

hi

Quote#80

豬豬

集合

油油

俾啲氣勢

你call我都未必到

冇問題

掙扎

仲係唔開心

得架啦

早抖?

要瞓啦，比呀媽罵

唔知做咩 但係喺到

方便call人用
Quote#80

唔可以甩P 可以買權

有冇call

連仔幾時del

thx 油油

OK

Ng ok

bb ltns

BB

連仔delete樓主帳號

連仔幾時del舊ac

之前有會員提過如果被人block得多，可以有個警告⚠️

咪講咗咁做唔可行

五毛就係用數量製造yu論
佢地可以手持大量account block人
根本用數量好容易比人帶風向

西
有冇台

我今日冇

發生咩事
唔緊要
求求幫我搵咗

有冇台推

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

熱過

聖誕快樂白花油巴

樓上 等我幫下你

有冇台

推
我已經日日幫你屌柒沙田狗

油油沙皮狗終於俾人ban 咗啦伐伐可以返嚟啦

Pepe係咪沙田you
佢唔記得密碼
未翻得嚟

係呀，沙田you 被人ban 咗

伐伐

咩事俾人ban
好掛住佢

可能係做打手掛

定假新聞

豬

新年快樂我油

新年快樂 豬豬

一日前
仲推得郁？

我入咗去

竹